被指旺角站外叫「死黑警」 退休公僕認罪判囚 40 天 並失去部分或全部退休金

去年 6 月 12 日反修例衝突一周年，旺角一帶有人聚集，其中六旬退休漢被指在旺角站外喧嘩或擾亂秩序。他今（14 日）在西九龍裁判法院承認在公眾地方作出擾攘秩序行為罪，被判囚 40 天。主任裁判官徐綺薇認為，被告帶頭叫口號，屬領導角色，令現場氣氛更見緊張，甚至引發暴力風險，故即使被告事發後寢食難安，更很可能因此失去部分或全部退休金，都決定判處監禁。

戇撚鳩

簡直搶錢

痴撚線 on撚鳩

cls ! 仆街紅官死全家

擾亂秩序都要坐，痴撚線

屌你老母狗

以前侮辱皇軍係會被斬首的，而家判四十日算執到

更很可能因此失去部分或全部退休金，幸苦咁耐 最後

現在是 2021年

進步咪就係斬首轉左由法官做

police state

舊制公務員就係有呢個春袋被人鍊住

扣人退休金咪即係幫港共cap水

呢啲官真係陰濕

屌你冚家死賤官

市民叫人死黑警就坐監
黑警叫人死曱甴就冇事

支那閪官

班狗出事就可以停職出糧

每一日條底線都愈推愈後 屌你老母

講句野就判40 while

屌佢老母,天誅狗官

真正手足 多謝貢獻多謝付出

党政權司法審黎做咩，係唔撚係都罪成

講野都犯法

有冇搞撚錯? 咁都要踎監?

朱經緯照有長糧

死黑警
班黑警出現會引發仇恨
唔拉晒班仆街

推

呢條狗好明顯支持殺人強姦

鬧又話鬧
唔SO佢又話唔尊重
掉頭走又有可疑.......

公僕地位高過納稅人
公僕叫納稅人曱甴（納粹主義）
納稅人唔可以叫公僕做黑警（事實係）

言論自由？
係街唔比大聲講野

係囉, d律師又唔去提告, 淨係話相信法治,法治未死, 所以拉鳩吳靄儀同no body 去坐監就啱撚晒, 一巴一巴都唔識醒

狗官又維穩成功，叫口號要判監

正仆街

認罪真係無計

手足

講事實都唔比？

酒店賣冰條差佬 話唔定都有
講開又講，單嘢冇晒下文

狗官啲樣特別肉酸

講句死黑警要坐黑牢40日 扣埋長糧

好慘 退咗休俾人拎晒啲錢

唔會無長糧 最多坐監無人工出

徐官D case 都好似一時正常一時ON9.....

納綷法庭正常判決

死黑警係有錯, 都未死
幾時死呀

藍絲廢老口吻 比着以前乜乜乜

眾籌

on9

曲到

有言論自由

（不可以大聲，及下刪一系列條件）

以前打仗會食樹皮你係咪去食樹皮？

死狗官，叫下口號就係領導

死黑警都叫口號？
陳述個人感受事實咋喎屌你老母！
but2021了 講道理邏輯係戇鳩仔

嗌句口號 迫到咁盡 玩同歸於盡都似 希望律師出入平安

22歲果條女販冰，律政司幫佢撤銷控罪
而家都重住緊公務員宿舍

痴撚鳩線

molamola

On99

退咗休丶咬緊長糧，都要俾你攞走？
咩道理

辱警罪生效咁咩？？

收皮啦死法官

就係哩個臭雞判咗我幾個月
你老母臭閪終有一日要還債知唔撚知呀？
快啲搵人拉我恐嚇法官藐視法庭 唔撚該

呢啲濕鳩官
唔認判得仲重添啊

CLS

你點解唔用埋大清律例講？

退休公僕有乜犯錯，佢只係大聲嗌出絕大部份香港人嘅心聲，呢班躝癱，仆街冚家剷真係死黑警，壞事做盡，市民公敵

嗌死黑警都坐40日
你玩埋我嗰份

呢個幾乎係所有公務員講得就講嘅求情理由，搏同情減刑，尤其是忠誠勇毅嗰班，但係毅進仔是否有影響就視乎警務處長 recommendation，而公務員事務局一般照做，其實好多成絕大部份唔會有影響。

當然今時今日，唔同陣營把尺可以好唔同。

痴撚線抄家

唔通叫你殺人犯你會嬲咩
唔係既 怕乜野俾人叫黑警

Wow

點解樓上咁多小朋友睇唔明曲線

咪係
又被人帶風向

黑警鬧人就無後果 香港法律？法官？公正？你含啦 凸你老母

所以錢到手先叫錢

睇得明都嬲，發洩下啫

所以話做公務員都哂氣 退休金話扣哂就扣哂

公務員

佢係唔係帶頭點證明? 咁講我係條街求其講呢句會唔會比人拉

真係黃之前就唔會做公務員啦
督尿就黃

黑官

政棍嘛

佢個樣好怪

本身就唔應該告得入，你認左咪比對家做文宣，嚇到其他人連講句死黑警都驚

港英政府遺留既
小學生你訓醒未 ？